[又想市民割] 港鐵安排傳媒拍攝旺角及觀塘站損毀情況

【Now新聞台】港鐵安排傳媒拍攝旺角站及觀塘站的損毀情況。

在觀塘站，大堂的客務中心焚毀，外牆焦黑，玻璃窗全部被打碎，另一邊有圍板圍封，客務中心內部損毀嚴重，辦公桌上大部分設備焚毀，燒焦的物件散落一地，假天花倒冧，電線外露，大堂閉路電視電線被剪斷，車站控制室的玻璃窗破裂，有八達通增值機顯示屏被打爛，車站出入口的捲閘維修人員亦要復修及加固。

在旺角站，客務中心玻璃窗被打碎，已經圍封起。分隔付費區及非付費區玻璃圍欄只餘下支架，港鐵以膠帶圍封，又以膠套封起損壞的售票機。

港鐵今日仍然關閉十一個站，當中包括旺角及觀塘站。

睇黎旺角同觀塘有機會真係popo幫手整爛算鳩數啦根本正常市民都係入政府數

臥底做嘅又想呃市民

觀塘仲明顯 得某啲狗破壞到 又想屈落後生仔到

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔理邊個做
佢依然係想我地分裂
團結就會贏

根本觀塘一定係狗做

見佢特登揀kt真係鬼到

全世界都知你特登搞觀塘

唔割都有做啲野架
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

香港人團結！
同身邊人特別屋企人講 克警點誤導公眾
拆穿獨裁政府嘅假面具

觀塘係4號全線最早收皮嘅站，兼且收皮後一路有狗守住各個出入口
仲有乜可能有人入去玩火呀

佢鍾意點屈都得架啦

黨鐵唔講下831既太子？

佢地都計漏香港人善忘同習慣
開槍會習慣 呢d都會習慣

Popo爆哩兩個都正路
哩兩個站使用量最高
影響最多人

但偏偏使用量最高既站
仲要係轉車站
就拖咁後都未整番
仲嘥時間俾人影

直頭唔洗習慣，一般市民已經將矛頭對準緊政府同黨鐵搞事

你開唔到係你維修得慢

今時今日
如果有其他選擇嘅情況下
而你仍俾正價搭黨鐵
他日你亦唔配一同分享成果

得啦，你話點就點啦黨鐵，明天幾點又收車?

是但啦
爆唔爆都閂閘架啦

有曬相啦
做鬼都做得咁柒

都預左佢地啦，真正黃既唔會因為咁轉藍

邊個做市民都只會怪黨鐵

唔少藍屍都屌黨鐵

觀塘係休班警做
想屈示威者

照咁睇mk都可能係

8.31又唔帶記者落去

屌你老母，十足十北韓旅行探訪家庭只準接觸示範單位我想睇下寶林，坑口，將軍澳有幾嚴重到要封全日站

你老味當日記者入唔到去影，放cctv比我地睇過放埋太子

根本將軍澳個幾個站可以話乜事都冇

問題係一般市民都會問
爛兩個站點解封10幾個站
又點解股市交易時段又一定咁好彩唔需要封站

So sorry for your loss. But I don't give a shit

都唔知職員有無份裝修埋

popo一定有份

畀埋831cctv傳媒啦，唔差在

犯罪現場做咩比傳媒拍攝？
封番幾日先再講啦
記得唔需要公布cctv因為會侵犯公眾私隱

自首啦popo

所以唔公開得cctv

話之邊個做
大部份巿民只會屌黨鐵同狗
以為咁樣可以逆轉民意?
刁總/林奠捉緊好大盤棋?
正傻尻#zzz#人唔笑popo都吠

同721一樣以為市民會覺得需要警察/黨鐵
高官真係無乜腦

又做大戲
去西九做啦屌你

俾cctv傳媒睇咪得囉
仲嘥時間叫人去影黎做乜

封咗站
你同我講啲示威者喺裏面搞破壞燒機？
跟撚本配合政府嘅劇本
搞到好似好亂咁

傻既都知無可能破壞到咁多個站
只係黨鐵以為咁會逆轉民意其實只係擾民

而家咩年代呀
加上個個覺醒哂
邊有咁易老屈到

呢張圖有無開po?要爆推

IDGAF

已有人分析

今日播咗成日話因為要復修工程要關站啦

想洗你腦賴晒落班抗爭者度之麻

當人地傻㗎咩死黨鐵 阻住市民番屋企

中共走狗

邊個會信抗爭者可以破壞到咁多個站都要關閉

有無解釋到觀塘站神奇縱火事件

對家柒野咁多，柒完就算唔洗解釋架啦

香港人唔係唔想罷工，係唔敢。大家冇法唔承認勇敢香港人只係小數，我都係小數。所以其實有勇嘅可唔可以幫我地擺工?

我覺得勇武出動最佳時機唔係夜晚，係早8-10 peak hour。假設當時設哂路障，主要隧道公路大路全封，巴士就冇得行使，大量市民要落車行，街上行人愈來愈多，遲返工，返唔到工就變多數。你就可以幫市民罷工，個個可以影到條街有幾亂Send俾老細睇，你老闆都返唔到。由於有太多行人係路上，黑警放TG嘅代價會大左，因為D TG會攻到太多人。佢咁做大量人要送院，你可能會話，勇武如果咁做代價都會好大，失民意，但我支持攬炒，歷史自有公論。

唔搭巴士搭黨鐵?呢個難搞d，要去各個站幫港鐵出口個閳用鐵鍊上鎻，不過一個站有成A-F咁多個出口，要好多人幫，但都好過入去黨鐵俾人捉，被反鎻在內嘅港鐵職員都要時間爆鎻，呢方面我冇好有用嘅意見，希望有人有更好意見點令返工人士鐵路同巴士同時用唔到。

早上出動另一個好處係人多，眼多，CAM多。夜晚街坊再多都係夜晚，永遠唔會夠返工時間多。呢度有幾多人每日朝早訓醒上連登就怕睇到有義士失蹤?夜晚有幾多人拉去後巷捉上車冇人見到?早上就唔同，幾千對眼望住點都安全過夜晚。作為一個和理非我最驚睇到有post話夜晚發生咩咩咩事，訓一個覺醒返好多嘢都唔同哂。

上面講嘅可能好極端，但都係嗰句，我係支持攬炒。但我冇膽唔返工。如果你認為成個運動就係差罷工，不如考慮下上面意見。如果唔係可以唔理。我只可以講你地冇可能勸到大量市民罷工。我之前睇到有人寫「我可以為你擋子彈，你可以為我唔返工嗎?」呢一句喊咗，但感動，羞愧，係唔會令一個人勇敢咗。我一樣係咁羞愧，一樣唔敢罷工。

好對唔住。

有無諗過係比連登仔當係派成績表激勵士氣

可唔可以唔好搞輕鐵，唔係個個都有車搭，好似天水圍是

黨鐵冇興趣 target audience又唔係我

搞唔搞黨鐵都會自己停站

Agree

Yes !

示威者極其量係打下玻璃玩下火
反觀班黑警就濫權打撚傷曬市民
有智慧少少嘅都可以睇清事實啦

講到831咩事都無 又唔見佢第2日就搵傳媒入太子澄清

on99